Voor front-end development maak ik gebruik van Stylus CSS preprocessor (icm autoprefixer).
Voor de bronbestanden van de CSS verwijs ik je naar de .styl bestanden.

spm/        Laatste project, bevat nieuwe (mobile-first) homepage voor stageplaza.nl (work in progress)
sp/         Snippet Python code, backoffice Stageplaza.nl (upload script, streaming csv naar database objecten)
whoohoo/    Bevat volledig project, gebouwd voor vrienden (zichtbaar op http://whoohoo.tv)
